當武漢肺炎不繼複式擴散 支那同香港醫療系統會幾時崩潰？

先假設
病毒得一種
病毒唔識變種
冇特效藥
傳染性極高+最保守1傳5-8人+14日潛伏期
死亡率隨年紀上升 平均15-20%
治癒時間約3星期
現時感染人數約10萬人 0.1%超級傳播者
外逃人數不明
病毒要到5月左右 先自然減退

醫療系統可以玩幾耐？

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

仲有「醫療資源豐滿城市」亦開始出現家庭式/社區傳染

缺乏專業治療既感染者 死亡率＞60%

亲，神灵报梦，只要每天把此信息转发给十位朋友，诵读五遍，就可以得到保佑，百毒不侵，肺炎从此远离你～

斗转星移 尽在庚子
瘟疫四起 苍生何辜
武城自封 唯有死途
国之将亡 必有妖孽
冲破囚牢 自由何价

英美研究

算保守

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

正路會慢慢減弱 而且科技進步+衛生意識好左
最壞情況 應該都係死50-60萬人

假設醫療系統冇崩潰

如果醫療系統崩潰 可能真係死2-300萬都唔奇

為避免醫療體系全面崩潰
本人強烈建議全球政府採用陳雲式自然療法

？

想知

🤫

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

3日後，初五立即崩盤

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

香港應該2月中第一波大型爆發
3月頭就另一波

Pool pool可能知道支那無咁多資源去醫院
平時d錢都貪晒啦
所以推比地球各個角落

以武漢為例
12月頭有第一個感染者
今個星期醫療系統崩潰
即係食左4波爆發

唔係講笑, 今鋪搞唔掂真係有機會令全人類滅絕